# ZX UVC #

Проект устройства для видео захвата экрана спектрум совместимых клонов.

### Поддерживаемые машины ###

* ZX Pentagon
* ZS Scorpion

### Реализовано ###

* UVC 320x240/256x192  
* RGB555@50FPS - В OBS не поддерживается.
* RGB888@20FPS - Поддерживается в OBS

### Не реализовано ###

* "фреймовость"
* Переключение таймингов на лету.
